［召喚連登力量］你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

廢老親戚啱啱share出黎 大家快啲去投票

推

推 唔可以輸任何輿論

班五毛多撚到 晏畫先整完一次 依家班友刷人數

[香港加油] 想喺聽日deadline前激勵下大家

有警犬親戚不斷轉寄緊 應該係班狗吹緊雞

連登仔唔會輸呢D野

推呀

成日話林鄭五無

咁621時間，地點，實際行動傾左幾日都無共識

你地想政府點樣驚得落，泛民點樣配合，我就諗唔到

推呢個

［投票！］你認為警方於6月12日的警民衝突中有否使用過度武力?

推！

不斷開無痕mode 無限投

入面啲評論仲好睇